請各位今日開始裝備好自己

點解仲有咁多人頭盔眼罩都無，短衫短褲都算， 護膝都買個好嗎？
同埋防具係包括盾架，使彈拎個gip 都兩個盾啦，咁少人齊裝，d 狗衝過黎， 大量人四散，變相得番前排挨打

push

真 做物資站個個嗌要呢樣個樣 全部唔識自己買定 又要學人企前線 一定有物資比到你？要咩裝備兩日前已出post講定曬

頭盔真係好重要
頭盔真係好重要
頭盔真係好重要
班撚樣鐘意打頭／射頭
唔想頭破血流 記住買返個

發夢見到好多人做伸手黨，打緊仗都唔裝備好自己
我仲夢見到有人掉頭盔黎攻擊差佬。。。佢地有晒頭盔盾搵d 好少少既野攻擊 ok?

push 仲係好多人無頭盔呀

仲係無頭盔

全民武裝呀

咪以為有不反對就有安全， 班狗顛架

紙皮盾加頭盔係必須